天文台會考慮在下午二時前改發三號強風信號

香 港 天 文 台 發 出 最 新 熱 帶 氣 旋 警 報

八 號 東 南 烈 風 或 暴 風 信 號 ， 現 正 生 效 。

預 料 本 港 吹 東 南 風 ， 平 均 風 速 每 小 時 63 公 里 或 以 上
。

在 正 午 12 時 ， 強 烈 熱 帶 風 暴 帕 卡 集 結 在 香 港 以 西 約
170 公 里 ， 即 在 北 緯 22.4 度 ， 東 經 112.5 度 附 近 ，
預 料 向 西 北 移 動 ， 時 速 約 25 公 里 ， 移 入 廣 東 內 陸 ，
並 逐 漸 減 弱 。

隨 著 帕 卡 登 陸 並 遠 離 本 港 ， 香 港 風 勢 正 在 減 弱 ， 但
香 港 仍 受 柏 卡 相 關 的 雨 帶 影 響 ， 西 南 部 地 區 風 勢 仍
然 頗 大 。 當 本 港 風 勢 進 一 步 減 弱 ， 天 文 台 會 考 慮 在
下 午 二 時 前 改 發 三 號 強 風 信 號 。

受 大 驟 雨 影 響 ， 低 窪 地 區 可 能 出 現 水 浸 。 海 面 仍 有
非 常 大 浪 及 湧 浪 ， 市 民 應 遠 離 岸 邊 及 停 止 所 有 水 上
活 動 。

在 過 去 一 小 時 ， 長 洲 及 赤 鱲 角 分 別 錄 得 的 最 高 持 續
風 速 為 每 小 時 87 及 61 公 里 ， 最 高 陣 風 分 別 為 每 小
時 106 及 101 公 里 。

y4兄下次開呢啲風暴post可唔可以加返日子時間？

同意

渣ga

好

商場係咪2:30 開鋪

On9試下再推

聽日先推啦幾點呀依家